女人識唔識放鎖匙係褲袋

得啦得啦

你開興趣班教下佢地囉

識，但冇性趣放

放屋企鎖匙係你褲袋？sorry唔識